小米股東討論區

第一步先睇25蚊

100%中

化雲好波 你抽咗幾多手
孖咗 發

太忙唔記得抽
不問價盡入

會唔會暗盤一開已穿$17

樓主見此留言必定一鋪清袋早日破産仆街訓街

按讚以表支持者祝財源廣進早日發達

開市仲有17蚊即走
冇就留俾孫

等13蚊先入番兩手

你老母唔會俾狗屌
你全家唔會絕症仆街死
你唔會中愛滋
你老婆/女朋友唔會勾佬
祝你全家都好幸福

按左正評者一齊分享好運

1手

好, 等睇開市跌20%

睇下邊個正皮多

我勸你唔好得罪馬化雲，之前已經有位會員永遠係lihkg消失

7號先公佈結果喔，你地邊度睇假新聞

7月6號

我話正評你嗰啲分享你啲"好運"啊

目前已有市场消息称，已有机构投资者进行暗盘交易，有投资者以每股16.15元买入小米股份，总值2800万美元(约2.184亿港元)，较招股价17元跌5%。而较早前，有投资者叫价15.6元，较招股价折让8.24%，但当时未有成交。

呢D乜撚柒新早黎，叫價3蚊700騰訊,無成交組較現價折讓99.99%
正宗on9屌你老母

唔推下果個post?

咩post

暗盤走哂10手算

Diving 牙😂

知唔知咩叫正宗垃圾
維他就係

講還講 唔好講維他 維他不知幾好飲

雲哥中左幾多手

呢兩日有幾個垃圾網話"有傳"暗盤價低5%, 但無成交,講野完全唔洗負責任, 點解呢D字句都可以發佈?

報倉輸清光

惡意中傷，正一食屎狗

化雲ching幾時有新故睇

準備開波直插無水花

16仆街了

16蚊有人接快d沽晒俾佢

走呀

聽日孖展斬倉應該幾壯觀

16好多大手收

上番

星期一先係戲肉

富屠暗盤 16.2

揸佢老味 蝕幾百姐

咁撚多賣盤既

放心，聽日一定唔會有人斬

富屠上返16.3

唔托住個暗盤聽日邊有得散大貨

巴打快走,唔好揸佢老味

星期一

好撚多人掃貨

耀才16.5

比想像中好

以為一黎10%

我有錢而家買700,939,5,1398果D仲好啦

暗盤逃生門 正式上市一定俾人沽爆

暗盤跌唔落

繼續燈

暗盤跌，第一日一定升唔返ipo

係定劣黎

驚春咩 中左果2手 咁多人買 最多星期一入 沾囉

忠言逆耳

大家諗住幾錢掃貨？

特價時段

又改返名

點改都係咁準

以之前經驗,暗盤跌,到正式上跌得會重勁D

正常啦，因為仲有銀行果班人未走貨

連登d少年股神真係

暗盤真係逃生門 沽壓冇咁重 SH星期一先走應該又會蝕多d

上緊17

16.3左好耐

富屠仲係16.2

應該都係16.2-16.3妹完場

16.5有堆散戶起緊牆

現金抽兩手中一手，退返 $5454 ...

屌，三千零蚊，蝕得幾多 ... 咪當跌左囉 ...

上次平安好醫生暗盤升10%
最後收市打和

好多散仔應該都係咁諗
你話小米跌到十蚊樓下我真係唔信

暗盤如何

散戶 有咩好驚 都係g幾百姐 唔等錢洗咪揸下

利申揸緊

16護盤 對16.5血肉長城

妖才 16.38

16.3都算硬

等爆邊

得1手SH!

淨係買咗花生, 心情好輕鬆

不過為咗反對同股不同權, 我食住花生睇小米跌

賣果D真係ON9
呢隻野就算係跌都唔驚,睇長遠少少,3個月內最少上30啦

小米上呀 我會最少揸你半年

又真呀, 咁你準備入幾多手?

小米都唔撚掂,果D1716垃圾乜撚野叫5毛電視都可以上市,仲要升咁撚柒多都未跌到去0.5毛,天變啦

如果咁 不如等星期一人踏人入等$30 好唔好？

快掃 仲有14蚊水位 特價仲唔買

一通16.18上返16.3

一通中一手
富途中兩手

呢D股都驚,你返屋企啦,係同股不同權仆街左少少,間公司本身無問題
大陸手機上位係不掙事實,咁撚把炮整個香港品牌電話囉笨柒

笑左

耀才似打得穿16.5

其實唱足咁耐都係唱佢估值過高
加埋外圍因素影響先好似咁愁雲慘霧

1716估值細咪炒到

小米隻垃圾連35億都唔值 但係就350億估值上市
咁大型既垃圾 你想佢點升

果D垃圾新聞,ON撚鳩吸點擊,明明暗盤都無,吹撚到跌左幾多%,後面加句不過無成交,痴撚線

成班傻仔俾大戶呃貨
咁大隻股ipo邊有得輸
你睇700 ipo留到而家賺左幾多倍？
我就16.3掃左10手先
再跌再溝

同股不同權事實係可以吸引好多靠創辦人魅力能力既新興科技創業
我又唔覺有幾唔好

炒唔炒到唔係重點
係呢間垃圾公司垃圾

每次有大型垃圾上市 抽其他同期上市既新股就岩哂

隔離隻8223冇brake

好想睇有咩人會接火棒

睇個勢似 利申中9手

收到風會上100
我都賺夠啦 都想比人賺下

呢隻真係無得輸, 第一隻同股不同權黎架, 點會比佢樣衰
準備火箭啦

耀才已到16.5散戶牆

富屠好強勁既買盤

抽錯左紫元元

富屠都16.5

一通16.4

耀才開始無咩賣盤

跌唔落
星期一爆升

完全冇人賣

妖才16.5了 沾盤既人已經唔多啦

唱淡啲傻鳩去晒邊

30 見

點都未夠美圖呢d垃圾啦
你話佢現價估值偏高我認同
但作為新興國家(印度,南美)數一數二受歡迎既手機品牌
有冇你講到咁垃圾呢？
況且小米sell既智能家居系列我幾buy
有人長遠睇好唔出奇

小米必勝！！！！

穿16.5

跌得少,星期一或者唔使點跌

連燈不嬲反指標
吹奏得既幾乎冇隻好下場
呢隻唱得咁淡會點你地自己諗下

富屠16.68

g 都係g 200 驚春咩
要驚就唔好玩股啦 l

耀才攻緊上去

16.6

下一個位應該係招股價

小米俾vivo oppo搶左一大堆市場啦
而家先黎上市, 仲要分15億美金股權俾雷軍

睇長遠咪等佢跌到幾蚊先黎撈貨囉
係值咁多架喇

16.5 買線己經夠哂力

宜家係睇賣盤

stronghold到2046

劇本。 一星期內會有熱錢炒高

扯高引老散入再派貨到時食人血饅頭

賣盤既人唔多 恭喜 16蚊入左手既人

你用撚過VIVO同OPPO同小米你就知邊個係好野啦
小米唔係淨係得手機
VIVO同OPPO算撚數啦都係

幾蚊 會唔會諗太多
小米點都唔會跌過10蚊

差個兩舊水

屌你老母 我中左二手

應該係話現階段既vivo同oppo算撚數啦都係
我唔敢講佢地黎緊幾年會唔會好好多,但暫時黎講小米贏晒

用就唔撚用架啦, 呢d支那機留返俾狗用啦
我剩係知小米個市佔呢幾年俾人搶哂
小米其他野咪一樣垃鳩圾, 抄都個型抄唔到個實
得閒google下睇下幾多衰野啦

講到有幾醒有幾叻
隔離隻乜柒紫元元都可以炒高七成

小米先係網絡口碑最好個間
Google乜鳩

爆炸,後門,造假,抄襲
口碑最好

笑撚死人，後門野不嬲都有啦，睇你sync去美國定大陸姐

抄襲就算撚數啦, 電話依家部部都差唔多,四四方方架啦
外型黎講係唔知點解SONY設計特撚別樣衰
唔通整部3角型既電話咩,抄樣點都好撚過SONY自柒啦

miui抄人地果ios呀傻鳩
睇左先仆出黎柒啦

而家都頂唔係好緊
星期一睇下點頂

$7同你要左佢

我好少睇D垃圾網出手機新聞，大撚部份都係鳩吹，無果樣搵果樣講，岩岩特登google睇完miui抄ios既報道

少D睇呢垃圾網啦師兄

抄襲其實好少事,抄完人地既好野,自己又加D好野咁先高章
呢樣野小米同微訊都做到,吹咩

騰訊

現金5中1
感覺小米
我驚蝕到仆街

嘩屌, 原來馬雲黎

抄人野仲咁撚巴閉
不愧係支那犬

即係唔好講美國同大陸咁撚極端,美帝野係係港豬心目中永遠都係好架啦
韓國機同大陸機, 一撚定係買大陸機啦

大把人接貨 放貨正傻仔

1手最多咪蝕一千幾百
話唔定想做勢引人落疊, 星期一升呢
剩係跌邊有人中伏

難聽咪抄囉, 好聽D咪微創新囉, 其實世界上好多野都係咁樣出黎

一通暗盤家陣咩價 關左個網無睇

大學寫PAPER都係咁架啦,成篇野UP撚完都係UP緊人地以前講既野, 當中你有一個POINT係可以成為學術已經夠啦,學術既野唔係咁黎架咩?

your name + dllm

16.3 比人食價食到傻

有無巴打用渣打抽，仲未有聲氣

老老實實，得一兩手既怕條撚咩，輸極咪又係3000蚊 又唔係3萬

咁支持小米創新 又唔訓身入小米

小米唔係貪佢平都唔用佢啦
覺得佢炒得上咪買，同佢講感情咩

樓主抽左幾多

報倉輸清光啊ching

屌米手機在新興市場佔三成市占率，毛利率又低唔似賺到錢
新技術同研發又唔出眾，物聯網應用一般家庭都未普及，等有新技術發展先考慮

聽日星期六

雲爺爺炒返牛熊算啦

淨係 同股不同權 五隻字都值一千幾百億啦

小米星期一$30見

有無認沽買

抄唔緊要
我朋友真係買部機番來，唔夠二星期
部機無反應/死機
正垃圾

耀才 $16.2 完

重注孖咗嘅巴打有咩打算

米粉在哪

就算g都係幾千姐 ok 既 我會sh

比想像中好，跌少少

。strong hold上30理得你

跌完啦咩

你呢句我響平安好醫生個時已經聽唔小，事過境遷，你依家睇下幾錢先

利申：63放鳩左之後畀人笑到仆街

自從大dodo將個名掉轉左就破燈
馬清有冇諗住掉轉個名黎寫

一樣
擺返一年半載再睇

騰訊係因為支那做獨市咋
難為你翻牆都唔去吸收知識，走嚟鳩叫
生性啦，支那人

小米獲納入富時中國50指數，同時當日18隻Call輪同步齊發，期貨期權同日上架，另於當日亦列入可沽空名單。

真？可put?

陣間攞降準批錢黎挾就搞笑

中咗

不問價掃 有幾多掃幾多 準備等發達

收到風可call不可put

佢一日唔除排一日都唔會有升完、跌完

你地要賺錢
係唔係應該自己先小米化呢？
電話你地有幫襯呀
無就抵輸錢啦

無得put實跌

我用緊紅米

賺錢同個人使用習慣應該無直接關係

聽日準備爆升

暗盤入左幾手

All in 重倉 訓身

跌唔落 超合金鑽石能量底

番到招股價了

16.1放

in屌米we7ssssssss

有溝貨便是勝利

返落去了

準備坐火箭

一手啫

邊有得輸？

呢隻野都算古惑啦
抽個陣就唱撚衰佢震走散户
上左市就各單位全力支援

走左貨既正傻豬

只可以講句 好撚野

但揭開林鄭的意圖，能夠品嚐到這頭啖湯的真命天子，是已委聘上市保薦人磨拳擦掌搞上市的「小米」，若小米成功在香港以「同股不同權」方式掛牌，市值保守估計可達1,100億美元（8,500億港元），極可能成為今年最大的科網股集資，令小米變「大包米」。

林鄭今次大開中門，本刊發現，原來林鄭一直與小米金主「啟明創投」關係密切。啟明的老闆之一梁頴宇，其父母是前立法會議員梁劉柔芬與足總主席梁孔德，多年來不單與林鄭在公事上互相扶持，私下關係更加密切。小米若成功上市，將帶挈「啟明創投」大撈一筆。

而林鄭大兒子林節思早在「升呢」入小米做營運經理之前，亦曾在啟明做實習生；林鄭出手，再為大仔在小米打開了上位方便之門。

凸手幫到出面

強迫金要追貨

跟雲清 我睇升一個double

今日會唔會上到19蚊

今日似上18.5左右
慢慢咁升

琴日16.3入 16.9放左
今日迫住高追

ALL IN 左 17.6

成班傻散IPO 俾人震走曬

18 入左10手玩下

頂唔順了

走唔走好！！！！

好彩無走到

18.5 坐火箭

今日目標20蚊

short put左

唔得啦...
我腎上線素超哂標

我就.....就...快....要死啦

strong hold?

而家走正傻仔

仲唔買小米8支持下

回緊既??

唔係升1蚊就走呀?

有得走就好走

我17.5走左一半 想死 好辛苦

走唔走好呀

走鬼啊

20前走你以後都唔好買股票！！！！

30前走我永遠睇唔起你！！！！

一手野走咪當回本， 唔走咪加貨。 一手野唔夠賺

回少少姐, 政府咁樣加持法
想跌都難啦

17.3 追左
禁完之後都淆一淆

以後有全港 MPF 托米
呢次真係超過騰訊啦

SOR 姐係點?

香港國企

一旦小米被納入恒指，追蹤恒生指數的被動基金，包括所有強積金（MPF）恒指基金，都要焗住買小米。

擒日大把聰明既連登仔吹到一文不值，我估巳經密密入貨

所以窮人永遠都係窮人，連登仔永遠係有錢人

THX

朝中有人好辦事, 小米識請淋鄭個仔真係

QQ趺緊 小米升

又一次識人好過識字既例子

係咁向下
大戶派貨

強行抽高, 派, loop
好似以前見過

毛記

睇好5蚊入

一定係 700資金全部流向小米

二萬億市值

all in追貨

今天上20

小米會係第二個700

777
劏房波
都支持

唔會輸

唔係綜合指數咩

而家入左綜合指數之嘛

in小米we7sssssssss

目前恒生綜合指數成份股均為「港股通」的合資格股份，小米獲納入該指數，意味股份日後有機會讓「北水」參與買賣。

而家俾d北水托住上去先, 托到咁上下就納入恆指輪到mpf
年輕人仲唔把握呢個上車機會

而家都唔識把握機會就唔好學人講買樓

馬清是連登仔心中的紅太陽

明日700

利申: 無貨

all in
融資
借錢買啦

仲講

入左十手 希望唔會沉船😂

ready 18
溝貨

月供小米有無得諗

有幾多買幾多！！！！

All in 等上樓

又話跌一半又話好彩無抽個D撚樣呢?

大把聰明既連登仔吹到一文不值，我估巳經密密入貨

所以窮人永遠都係窮人，連登仔永遠係有錢人

世界杯輸既 係小米要拎返曬

中一手 而家放賺得幾舊水
Strong hold算

邊估到凸手同個正苦咁撚賤，為左幫自己友，乜狗招都出

無力升了
要放就快

變左做綜合指數
有誅變成份股？

實變
凸手同正苦有份，實幫手

18.8

19極限
之後free fall

20

雷布斯
萬歲

都話左連燈仔 睇淡=升硬

小米根本唔值錢
支那始終係去那

同當年個個唱衰QQ一樣 又話咩科網爆破又話約炮工具都上到市 贏既永遠都係大戶

小米一百不是夢

今先先20

星期五100

19達成

下一站20

20先

咪又係靠超大戶頂住
之後聽翻落700實仆街
要走就快

雷布斯話升一倍

耍有信心

妖股

去左入貨啦
利申抽4中1,賺得小小strong hold 算
未夠膽再入住

中左一手，有少少想入多手

有無人會長揸

死托爛托
聽日變10 蚊

當連燈仔轉風向唱好個陣，你就仆街啦

堅入多手~~我18.7高追左一手, 少少後悔唔入2手

開始回落

照個套路，聽日啲人應該先會面對現實高位去追貨，到時大戶會派貨跌返啲，跌到低位又震走班傻鳩之後又爆升

依家追唔追得過？

快！

機會唔等人

插水啦

連燈仔燈到

收到 即刻唔買住

屌

連登仔叫人高追,姐係收市18都無

18.5 可以加注

lm

咪撚呃鳩人高追啦
托唔撚住啦

散水啦

四手17表示未撚驚過

水花四淺

長渣算

一手放過世

仲唔走cls

18入 18.7 淆底走哂

$18 入左
當豪比林鄭細佬 就睇你會唔會跌

今日18蚊 過多幾年50蚊
唔買就傻

連登仔唱淡 入手應該無錯
未見過連登仔嬴過

雷蛇 易鑫
領展果d唱淡 升到豬頭

要珍惜上車機會

18樓下買表示食花生

繼續唱淡 plz

IPO抽中既食住花生先

快啲走呀
最後機會

等睇一棍落番16

慢慢

除非真係股災，唔係冇可能落返17蚊樓下

我就唔信呀
政府加持
大市冧先佢都未冧呀

褲屠評論好多19接左貨

我係其中一個
條女問我升仆街啦
仲唔買？
我話：點會唔買....
佢就幫我19.14買撚左
我仲想話佢18.5～18.6就買

呢隻股洗走咩 驚條撚
尋日一開就瀉即刻比人托返起
明顯有後台撐腰 咁都驚輸既啦啦臨拎返d錢去買藥啦

咪係,仲要有正苦支持,驚條毛咩

好多打手引連登仔入 [/s]

升到23就走

Ipo入左二十手 又唔係多錢 放下先

當連登仔屌得愈大力愈會升

18.9走左d
賺左部小米

每日2蚊 夠了

FREEFALL緊

Ta顯示比盡去到$24

岩岩個下做乜

咁樣V法

撚下撚下又上返19蚊

信連登仔對家=win

尾市撚狗

推$19蚊收市

震一下 之後又升到19

分鐘圖好精彩

推上20

雷軍念力

準備20

$20收市?

連登仔唱淡未

放呀 好走啦

頂住

去完個廁所又少咗3毫

雷布斯

20 Gogoco

達陣

利申：有兩手

開始多人入貨，大家睇路

聽日開市20蚊

個劇本應該炒高少少就開始派貨

穿18？

屌喇星 頭先嚇死
一下插到18.3

精彩

ipo 揸到家下 感動， 之前成班人睇死小米 好彩冇放

唱淡班友呢?又話同股唔同權買就正傻閪?出黎幫手唱淡下啦屌你老母

一手擺下算

明天25

這星期30

下星期34

升一倍

雷布斯教主

今個禮拜應該有25

已經入左錢落富途，聽日加碼

雷總

呢隻擺明玩長渣架啦
個個跌幾毫子就震晒
一手先蝕果幾十蚊

窮人傻散

ching好耐冇見

無人博佢係下隻700？
買幾手長渣好過

科網龍頭，劍指小米

一代巨星BYE BYE

幾時過禁售期

係唔係6個月

半年

睇來都係被人夾高來散貨

屌啦媽 16.1放咗一手
蝕咗幾舊

聽日入返都未遲

再買囉 我頭先都不問價買左幾手長擺下

咁多人睇好

聽日大戶和味

D call好貴，上落都500蚊，唔敢買

馬清跳船未

揸到2046

睇2046蚊 好

馬化雲有幾多貨

乜撚野
隻野係垃圾喎

但而家係正苦同凸手要炒高佢喎

隻野成交佔港股全日成交10%
遲下入埋HSI深港通
以後港股升跌睇屌米

聽日升多10%

唔覺垃圾

都話兒登會炒車,賺咗成分糧
信兒登＝🐷會上🌳

$19散左2手新股，好後悔
聽日入返

衝出黎把撚咩

100蚊只係五倍

毛記可以升到11蚊成十倍

小米 無理由做唔到

all in 一百萬

升到五百萬先放

長揸定短炒

Ching入左幾手

毛記係香港人炒起咗
小米係全個強國炒起

轉汰支持19入3000，似美圖土豪式炒，日日標升到爆煲

雷布斯原來都係用牛牛睇股

只知道那大媽炒股好兇狠

渣緊2手
好唔好追多手

得2手
All in 冇得輸

大不了打和

雷軍面子最緊要

係就fat fat了

利伸：2手

不如不見啦 , 同親你同船都無好

Gun

股東大會

連登股東盛裝出席

聽日不問價all in

賴屎

唔好呀

雷布斯 vs 當撈侵

雷布斯 vs 媽咪麵呀屌你
樓主又做左d咩

準備倒升

痴撚線 成個市都跌
屌米繼續升

In屌米v7

Deep V係咩玩法

屌你老母嚇撚死

又幾撚硬淨

今日可破20

資金避難所

升呀！

屌諗住18.5入

18.7 入左兩手

19.28 入左15手 玩下

希望今日上到21-22

全城屌米

新股王

得5手
早知抽多啲，當初啲人係咁唱淡唔敢博

第一日走左一半 而家好想死

逆市抽升
小米有第2個700既潛質

抽得一手 個時係咁俾人睇淡唔敢搏，大家睇幾多放?

要買好快啦

第二日$17特價時段無買？

唔玩企鵝啦，買小米

每次連燈仔唱啖嘅嘢就會大升, 吹奏果d 就會食屎 好彩穿ipo 果陣strong hold

17蚊同現價一手先差果4舊水
再買都未遲
長渣冇死
短抄既就算數啦

抽到5手加埋16.8入7000股
小米

好驚, 短炒幾蚊放最好

追多幾千股定經先

19入咗3手
幾錢放好？

19.8有冇咁撚硬

死都企實

信連燈仔啲反支分析大師真係唔會窮

全部股都見紅，今日仲高追小米同大市作對係咩心態？

資金避難處

開始有阻力, 直插$10無水花

19.5 走咗

直插10蚊係咪姐係限時優惠價

即刻入

ipo 2手仲揸緊 同我坐火箭

即係股市跌走去買股票避險？

走晒
各位加油

呢D係新股炒起o者,要買股避險都唔係用呢D避啦,個莊幾時散水你唔知

我地唔係買股票
係買希望

$30見

走咁小小先， 個市咁跌返
收市可能無成六七百點

遲下你d強積金都會關屌米事
望都望佢生生性性

原來有人會識驚驚，即係時機到了

別人恐懼我貪婪

唔入小米入700都賺啦，鳩跌最好食

375，376入左2手

留名

依家高追 係未接火棒
入唔入好

追 理撚得你

長揸

的確係， 700坐幾日賺返哂

逆市升 連登仔都可以話伏 好難服侍

呢隻嘢有無得買跌，升得好唔正常

淋病政府加持，再跌就用外匯基金入，阿仔公司升，全家都fatfat
兒子生性病母倍感安慰

Agree
逆市都升
升市咪不得了
仲唔All in呀喂

利伸: 我都係child登jai

果然係燈仔 個個睇好就跌 升唔起

連登仔岀名燈神
之前唱淡就爆升
一唱好就

冇了

回緊

仆街了

19.3

連登仔真係

19.7走咗

等19再入

開始啦。。。。。。

無水花。。。

好彩見19.8停左就唔入

散水

想小米變大米？
蝕到你變渣米！

等18.7再入

以前有丁蟹效應
依家有連登效應

新股都係咁架啦

驚咩 好明顯小米比大市拖累

唱淡先啦

16再入

Child燈 果然名不虛傳

震倉 ?

邊個沽邊個係鬼

我屌撚死佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

頂唔順 走先

FEEL到好快爆上

唔好呀！！

收手啦 仲未賺夠咩 屌米上唔到20的

升番啦,無事啦

走鬼呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

跌幾毫子 登仔驚到走曬

我就唔走喇
連登仔燈一燈
陣間又爆升

算唔算内幕交易？淋病咁樣益佢個賤種

垃圾始終係垃圾

屌早知16蚊入左佢執返幾千都好

開始爆沽

笑死，跳樓都無咁快

今日有個wechat妹妹add我叫我入小米
係咪有鬼

強調：50蚊最後上車機會

震走啲信念唔夠既垃圾

CY Bow tie 都係咁架啦

一貫作風

正常正常

上落20%對我好等閒

有冇we7妹妹相

上20%對我好等閒
落20%我去跳樓了

跌20%都承受唔到就唔好炒股啦

驚鬼咩 個個17買

準備free fall
有得走好走

垃圾米, 有本事同我跌到$15蚊

只想嬴

唔輸點會嬴

19.5忍唔住溝了

先破而後立！

19呀

唔show啲証據出黎當你鳩up

好鬼麻煩架你

麵哥貼倉

不...不....要再說了

又衰貪心

定喎, 大行都睇$30

點解要咁做我地

麵麵

今日高位, 明日低位呀

想死
昨晚 諗住叫呀媽幫手入
諗諗下都係WHATSAPP佢叫唔好
點知佢咩都唔睇
19.86入左
心諗 你玩呀 玩左股票甘耐 你甘高位入
唔怪得知 果時N年前 你輸到PK

甘你老母咩

有上過19.86咩

幾撚堅..大市跌咁多仲企得穩

炒股都搵阿媽幫手
抵你發達嘅

[/quote]炒股都搵阿媽幫手
抵你發達嘅[/quote]

最高19.8乍

銀行職員

應該競價限價出19.86

的確係 唔怕蝕係入得過既

ching 你都黎

晏就18.5左右就入市

老鼠愛大米，我們愛小米

唔玩了

俾番d錢我

每隻新股急升破幾次高位回番落去,
我都無見過短期又會上得番個高位

大家今日win左幾多部小米8

IPO中一手係咪可以strong hold到年尾

其實我都信佢將來有可能入既,但都等D股價穩定先再考慮

我抽左一手買左一手
應該長hold

呃9me

仲有排升
怕咩

炒完了

睇$50

逆市轉燈

跌唔穿19

又升番

放長線啦, facebook頭一年都係無升無跌, 仲曾經跌低過招股價一半, 而家過左6年咪又係當初6倍, 唔好跌$1,2蚊驚餐死咁

ok 7s u

毒米市值4000幾億

Set左19 仲未入唔到市接火棒

我仲打算set18.5

ipo 一手收藏區

改到19.14都入唔到

個小數點左移一格
應該易好多

問價買
今日破20

不

繼續唱淡 please

信連登真係死得人多

留名等睇收市前5分鐘做市21蚊

仆你個街改到19.46 入到市未啊

不嬲 有料點會咁多時間上黎
同班廢老係銀行圍住個key pad無分別

逆市而上

用市價買啦
set乜鬼

就黎回到家鄉了

今日上硬20蚊

$17 左右入既手足鎖佢入櫃啦

咪吹奏, 隻野唔吹奏得

19.62 高追 接火棒

Good job, 啱啱摸到頂

愛回家

準備10年後變家傳之寶

我屌你啊

19.7啦

唔好再吹奏喇屌你

唱淡就岩嫁啦 一吹就跌

回家！！！！！！！

回家了

大家聽我講！！！！

先看30！！！！！！！！

合力吹淡佢

老鼠愛大米
咱們愛小米

升得越高
撻得越甘

好彩個陣有孖到抽

吹奏下先好唔好
想入多2手

小米兩日市值多左600億，大家唔驚架咩？

有錢賺就走啦, 過世咩

全是真的

有林鄭 有司長 有23號北水 睇好上到25

21蚊都走, 唔好話25

唱淡班垃圾依家咪一樣捱貴貨

個重點係入恆指
入左恆指大把強積金，銀行基金入
加上d散戶見佢入恆指仲唔係咁買咩
咁多熱錢流入，短期只會係咁升
但升到咩價位就唔知啦

qq已經玩爛左
無人再買
資金轉哂去小米

睇埋23號點先
美國個制裁清單無追科技野
仲可以駁一駁

走啦走啦
人棄我取

19.3。。。。

咪撚吹奏啦屌 呢隻垃圾老千股黎

不過$20有壓力

19.2 屌
屌

沒啦沒啦
世界末日啦

老千股黎 快走阿

跌到19再補

屌你老母雷軍

定啲喎

垃圾

依隻股朝朝升 之後晏就回水
係未又要等聽朝先再升

19.28仲唔入多2手？

19.22啦

日日升都屌?

今日個大市跌到咁 小米算唔錯啦、至少抵抗力強。

而家上上落落都係班俾散, 大戶係咁掃緊貨

19.2買左

Good, 一齊接火棒

19.06

仆你個街高追左

好難捉低位 出完單又低2毫

你而家放咪中左大戶計囉, 堅守呀

無左啦 19.22

冇事
20蚊收市

唔放啦 睇好25

衰心急 明明set左19.12 又唔肯等
之後高追到19.6接火棒

#me too

同以前恆大有得揮

今日19入，岩岩好19.1再入

成大事者不拘一個幾毫

比d信心啦 跌果幾格就係為左集氣上$30

震倉mode啟動
$17.5貨底表示SH

18.9入 陣間爆一爆上20就fit 哂

細佬我好撚驚

本大師咁少玩大股都入貨
你地定啦

新手第一次買 請問係咪當入左？

收到指示咋 , 未買到

咁多新手入，我走先

今日無lu 等聽朝

我夠驚
呃下自己咪好

跌過16就止蝕 當交學費
但真係睇好25架

渣ga, $15就溝貨啦

屙撚囉

咩事都無發生過！

控晒盤

頂住19蚊唔輸

全線高J

至在大家開心打個和

玩完一輪番原位,但大家D身家就大兜亂
你D錢比左人,人地D錢又入左你個袋

上不到廿蚊仲要回返落19
一鼓作氣 再而衰三而仆街啦

如果聽朝插水 我要上IFC啦

做左高J撚，36手

聽日爆上21

樓上話19.x入唔到嘅巴打而家開心哂啦，落返19俾你哋入貨算唔話得啦

20蚊想19入
19想18入
18想17入
最後去到那個位都係唔敢入

依到嘅巴打 幾水入

利申:19.6

18.9入咗

16.x暗盤一早比人震走

嗚

其實比左機會你走架啦,都返左一次家鄉

今天有70%爆上$20, 20%打和或者微增減, 10%暴跌, 有壞消息除外

連燈仔正一仆街黎
未上市就唱淡結果升到19.8
到升到baba聲 又唱好又話逆市向上 結果跌返去原位
再唱好就真係大家一齊等含

全日企穩19 我急乜鳩 好想死

第一次買股就發達

17.6

跌到幾多先入手好

最好等到10蚊
到時可以入定錢
落到5蚊大量掃貨
700就係咁造就出黎

睇定d 等到$150入都未遲
正如700依家3百幾蚊仲有人炒緊

17

19.3 入

乜野$150
唔係睇每股幾錢咩

16.6 得一手

全版最on9應該係我 追高價現貨

幾多入

19.6 上面講咗

19.6放晒，聽日跌到18再入過

長渣

17.4 20手

長擺

好多大芋

g持

19.6 36手
想喊

回少少就喊苦喊忽

圍飛炒？

咪臭係 冇50 蚊唔放啊

有晒正苦 強姦金做後盾
跟大市 跌少少就喊苦喊忽
算啦 股市唔岩你

有正苦，凸手支持，先睇30

琴日18蚊入 想追貨 點部署好

鳩入啦依家仲部乜鬼署
玩長線既20蚊樓下合埋眼入吧
短抄想賺一蚊幾毫就算數吧

19同19.8再入咗

Ipo $17 strong hold
後悔16蚊無入多手

當年騰信可以做股壇渣fit人,我小米一樣得

最後逃生門

升阿 開市再追

每日收市用19蚊買
第二日19.8左右買出
收市再用19蚊買

琴日大跌市都頂到19 話林鄭無造市邊有人信

唔頂住19蚊
唔比佢入人大

下一隻qq

等穿18啦今日

起碼16先買

衝$20呀

有無人自從買小米後，覺得賺錢好易，價值觀扭曲晒？

今日升20
驚輸就快清倉

有林太支持，一定好打得

班強國人等買小米

衝呀

19.3 入

唸住長揸 唔買後悔

止蝕位15蚊

15蚊係溝貨位, 唔係止蝕位女

呢樣真...準備爆升

身己訓

溝都係幾手幾手咁溝

買左兩手 玩下
可能第日真係坐火箭

富時︰最少３﹒６億被動資金要追入小米

《經濟通通訊社１１日專訊》國際指數公司富時宣布，旗下６個指數採用快速納入的機制納入小米（０１８１０），富時母公司倫敦證券交易所回覆《明報》查詢時表示，小米以０﹒８６％的權重獲納入富時中國５０指數，截至６月底，環球共有５４億美元（約４２１﹒２億港元）資金追蹤富時中國５０指數。以此５４億美元的總規模及０﹒８６％的權重計算，約３﹒６２億港元的被動資金需在本周五（６日）收市前追入小米。 富時宣布，除了富時中國５０指數外，小米將在下周一起獲納入富時環球指數、富時ＭＰＦ環球指數、富時新興市場指數、富時環球大型股指數及富時中國（香港上市）指數，合共６個指數。

係吾係會比人大手買入？應該依家再入多啲貨？

睇定啲, 大手買入前會比人質低一半價

吹到要全城all in

咁就FREE FALL了

我地撐住！佢地出價,我地企硬,勢要升上去！

我係大戶要大手買,第一日咩都唔做,等你班老散自由搏擊到夠殘我先買啦

依家過左第一日未

做乜靜哂

屌升未

大家米騰！

卡住左

已經升盡

人生太短,出手要快！GO!

升

上唔到20蚊

等大陸佬入市

買左就唔睇市了

擺到2046

爆升

至少招股價一倍先收貨

日日升
先睇34

有正苦同凸手屈強迫金買
一定贏

升呀

又準備挑戰20

今日仲好唔好19.8到放一放
低位再入返

睇黎會20蚊

另類ibond, 復合增長

一放就火箭

中線30 長線50

有時好邪, 一放就升, 唔放就跌, 俾大戶足哂路

唔讚得㗎 一讚就燈

小米垃圾嚟 等睇輸身家

你都on9嘅，等下晝爆升

尋日19.5 高J左
垃圾股

終極逃生門

下晝直插無水花

收市跌至$10

逃生門，唔走正傻仔

岩 要屌下先識升
垃圾股 千析唔好買

昨天高追
跌少少
就喊住要死

快清倉

molamola

上極都味上到20

鑽石頂：19.8

大陸幾多號可以買小米？

同問

大媽不問價托米

仆街, 真係唔吹奏得

冇事

23

睇都廢事睇
月尾先再跟進

等睇收市還原$19
雷米都係想打個和 比班股民日日叫下春開心下

又19.7返落來,真係唔過媽咪麵個價

封左頂

點算

輸少當贏
不如你沽左佢啦
應該即上20

每日loop
早上急升 摸頂 中午收市前升幅放緩
中午開市後 再急升挑戰 尾段下跌

你果然睇得好準

大家夾幾蚊手續費比媽咪麵平手走
等隻股可以爆升啦

而家唔買 下午20蚊都買唔到

依家真係好唔湯唔水

屌 唔知走唔走好

你走啦

犧牲小我 成全我哋

依家唔走唔通17$先走咩

我諗住

媽清 求你救下米粉

公道啊
人人為我 我為人人 日行一善啊

不如大家一齊不問價推爆過廿蚊好冇

唔驚班大媽唔買 玩沽空？

第4日渣..就話上唔到

扑暈自己

屌喇媽 無咩力喎

無咩上落

D人走曬去炒中興

究竟發生咩事

想入幾手，請問喺邊間公司/銀行開戶好d？

新股係炒一個星期咁上下啦，大戶散哂貨咪轉會！android又唔係得你一間廠，小米有咩優勢先?身邊d大陸人都由小米轉哂華為啦！

雷軍自己都用富途

唔好驚
尼隻陰d陰d升 起碼無跌先

19蚊都妹唔上去

一下升太快入唔切貨
依家慢慢上仲好

呢個價去番19蚊先自然
佢為收市做好準備

唔好咁多要求 呢家個市抗跌都好好啦 唔通日日上10%咩

好眼訓隻野

見頂啦

又想落返19

16蚊見

抗升抗跌
鑽石能量價19蚊

頂唔順 E排咁多利好消息
一直都沖唔上20
睇黎20好大阻力

有人壓住 等你地散客頂唔順走
到月尾真正實施先上都唔遲
啲人比頭幾日火箭式咁升壞腦

ching入左幾多

IPO 2手 23009認証 12手
好少 講出野怕比人笑

而家跟大市走, 如果恆指上番$32000, $30不是夢

見16一定再入

點解呢隻股可以係貿易戰影響下都持續升緊

【需求回落】內地上半年手機出貨量1.96億部 跌17.8%。
聽日會唔會趺?

google下小米係歐洲同印度增長先

有林鄭個仆街仔加持

推爆升

無咩力水

收市再19

頭先睇19.8

每日升0.1夠啦...

開市19.6

19.8 鑽石能量頂

要上20了

19.900

今天破21

沽完QQ既資金終於過黎
垃圾西股小米我就唔信去到30蚊

今日點都過20啦

幻覺黎啫, 一陣咪又插番去$19

屌我一放小米就升

燈

買咗另一隻即跌

好多沽盤

最後逃生門, 跟住人踩人式沽盤跌到$10

屌插緊水

冇乜肉食

20000000000000000

邊隻?

big drop free falling is coming

佢痴q左線呀

大陸野信唔過 一陣就插架喇

點解我要放咗佢

20了

先升後插是常識吧

20啦

吸緊中興錢

20放左，最後逃生門自己諗

20??? 200都得啦

騰信都係大陸啦..

$20.2, 真係痴q左線

賣左買唔番呢個價

20.25！

之前18叫逃生門 叫到19又係逃生門
依家20了

發生咩事? 係咪大跌先兆

眼白白送車走

今年目標: 做紅底股

好想套現

放左果啲心諗追唔追好呢
一星期都無就話走人真短視

唉唔好提

仲講

借錢allin

我米

仲係咪逃生門呀

全城屌米

一吹就仆街

all in 繼續入

晨早流流就搶住放咁神心

一陣就返廿蚊樓下
因為有call 每日要chok 上chok 落來玩

我覺得佢地係投機唔係投資,一大批短炒短視人士

其實只係多 IPO 20%

慢慢升仲健康

收市奇異博士幫你還原$19

明明正苦 強姦金要局買小米
個價唔會跌得去邊
仲要首隻W
仲要未到23/7入恆指成份
要走既快走 賺夠比其他人賺

媽咪麵放左？
唔係點會升咁快

今日停啦好無? $20收貨, 慢升先健康

跌多啲,吸多啲,

沒有

好彩堅持住姐

冇趁低吸納 ching買幾多手

今日應該19.8-20收市

咁應該唔升得去邊

其實W咩意思???

成交過埋qq

升太快真心有少少不安

成日去到某個位比人大力沽
之後即刻有晒接盤上番去
有人做晒野護盤
邊個就心照

W＝同股不同權

同股不同權

廿三號都未到

即係點? 好妖

20.45

未夠呀 未夠呀

邊個沽邊個係鬼！！！

不如search下小米咩形式上市
同埋睇下新聞就知好多
知左就會笑依幾日喊走既人

一早都講 驚乜春？

銀行盡借
all in

揸住16蚊班友笑到飛起

一兩手一定唔好放

妖咩？美國市場好早有呢啲股,思想落後到,比你權都唔識管理啦

仲有人未all in?

IPO散戶表示招股價買,未L驚過

身家得一兩手

20.7
係咪顛撚左

牛逼

20.7

20.8

我們都是小米股東

20.8 狂牛

其實咁平 , D人都唔會放啦 , 所以爆上去有幾奇

假撚到

一開壞消息,之後全世界吹棒

扑暈自己過兩年渣tesla

ipo 仲揸緊

20.8走了, 各位戰友賺多啲

$100見啦

鬼！

兒登係炒車專家

咁快走?

到而家都係用100 毛黎做比較

呢度既巴打有幾多手
利申9手

5手
17.38入

諗緊幾錢走

呢隻股有咩實質價值? 盈利?

仲蝕緊錢?

其實主要係咪因為佢納入恆指

留返俾人賺, 小弟心血少

唔好理班傻仔啦，身家一手小米都唔知買唔買到

跪求唔好燈死小米

垃圾老千股仲拎嚟炒 輸撚死你班仆街

莊號！！！

先看50！！！！

然後自己偷偷孖呀嘛

間公司市值4日多左1000億，各位睇路啦！

全城準備比大戶撚狗

一早20蚊入左1手

我理撚得你

繼續升

多謝小米, 第時實會買番陪小米答謝

屌你靜啦

走了？

好快個價同qq睇齊

#970

qq 都上過470
屌米起碼 300 先放啦